有冇諗過攻佔禮賓府

擒賊先擒王

冇，唔好諗

why

一齊rap 777